irene 真係靚咩？

冇追開韓團
岩岩爆大牌上新聞先睇下
見到有人話佢咩神顏
但我覺得唔靚

唔靚
靚

唔似。。。

要有少少想像力

第一張好似

米離題

SM雪佢兩年，無錢打Botox咪成個Michael Jackson咁

整容整到佢咁有自信
自信到有霸氣

cringy

Jiso靚好多

樓主眼有事

去睇你隻日本臭雞啦

佢五官麻麻地
同子瑜比賽射箭嗰陣一比較就睇得出高下

唔知點解成日覺得佢化到好厚粉咁好似佢嘅靚係夾硬化出嚟而唔係好似sana mina jisoo等本身輪廓就靚，我都唔知點解成日咁覺得

唔睇kpop但覺得佢好靚
冇整容 最多瘦咗babyfat
平時連登仔吹奏嗰啲kpop star就真係唔靚

睇嚟連登仔真係唔識睇
面型一樣嘅
只係尾二張相肥啲咁解
你睇返個輪廓同而家一樣 不過而家更削 因為冇咩肉
而唔關botox事

30幾歲重babyfat😂😂😂😂

關整容事

咩料 嗰堆所謂嘅整容前嘅相已經30歲？
定你閱讀理解u

佢靚唔靚都唔關我事啦
都冇份屌 冇份溝 冇份奶 算啦 冇討論價值

就算佢做唔到落去
要淪落到比老闆包 要做雞 都唔論到我地上呀

咁佢打botox喺邊？你知唔知botox有咩用?
再者五官冇分別 剩係覺得清減咗

中文5**sor

我地係兩個人
分清楚先
botox唔係我講

削骨還父 眼刀做撚左雙眼皮 成個關寶慧

收皮啦儍仔
睇唔撚明人講乜就走嚟柒
擺低句冇證冇據嘅嘢你估你就唔係社會低端垃圾毒撚咩
唔怪得娛台咁撚低汁烏煙瘴氣
十足入咗匡智會隔岸觀火一班弱智仔喺度狗咬狗
啲儍鳩毒撚鍾意kpop但又喺度吹奏呢個踩嗰個
十足十當年九十年代啲師奶八婆喺度拗四大天王邊個靚仔啲邊個唱歌好啲
一係就咪撚睇kpop 唔鍾意咪唔撚好攞出嚟講

咁你講到實牙實齒
你都講吓整容喺邊part?

上邊有張圖有紅色箭嘴指住

甘刀問 未整容前兩個人離

用返樓上張圖
其實佢細個唔係全單 而家都唔係好雙
佢係內雙嚟 仲要淺嗰隻
同右邊張相有咩分別
再講 講骨 完全唔覺有削骨嘅需要
細個嘅相已經面窄 長下巴
通常削骨係指近耳仔嗰邊下面骨
但你哋啲相全部prove唔到佢有咩分別 甚至prove唔到佢有需要削嘅位

唔知你哋係咪眼有事
但呢張相除咗肥少少之外 同你嗰張對比圖嘅右邊一樣面骨型
連登仔真係唔識扮識

嗰part係乜嚟？
箍牙都搞得掂啦？好小問題

發覺kpop狗真係鍾意睇又鍾意盲撐盲反
攞對屎眼睇嘢唔怪得鍾意人造人
自己鍾意嘅就冇整 唔妥嘅就老閪都砌人整容

你又知佢係箍牙搞掂 唔係整樣搞掂？

你話紅色嗰忽
你講唔講得出嗰忽叫咩問題？

反佢人格咪算

鼻頭舊肉刀打撚走左 成個鼻高撚左甘多
個唇又收左無以前甘凸 有邊忽佢無整
大執甘多你刀話佢一樣野刀無整過 你刀得架你

屌你老母指埋都唔識睇 重問問問
自己去驗眼啦

第一張圖好撚似wo

IU最靚

iu真係靚過佢
我認同

利申多次 我迷日 冇追過任何韓團

條整容西甘膠 整容又成日吹到自己天仙甘靚 幾撚無恥

導盲犬系列？

韓國第一神顏呀

你哋係咪真係做曬功課先反㗎
佢舊相已經鼻高
再者佢而家個鼻都唔係話又直又高又窄
睇佢比人影嘅側面高炒相佢個鼻都係有肉
而家啲相都好明顯有打陰影
根本就係你班儍仔睇太多重裝甲雜誌相

至於凸嘴嗰part
可能你哋唔識醫學嘢
但凸嘴你整容可以點整？
開刀切走牙肉同剝牙？
定你哋覺得打針可以令牙骹縮返入去
咁撚天真嘅你哋

唔覺似個堆係

本身靚加上皮膚白所以更靚

你隻Kpop狗成間公司刀整系全韓國人刀知啦

咁憤青既你
不過都明既最近經濟咁差
放心啦明天會更好 你咪睇下irene治癒下自己先囉
反正我唔會睇 因為唔靚
咁樓主又問緊佢真係靚咩？ 我講返自己觀點有咩問題
一係你就咪睇我回覆

兩張相整到仆街
下邊睇下隻眼

你都幾癲

體諒吓佢 佢太大壓力

都話我唔撚睇kpop
戇鳩細蚊仔先睇kpop
基本上成個韓國都係假人
唔係你啲撚樣日日喺度開post講呢個屌嗰個
我都唔撚識邊個irene
不過如果你係信自己識有冇整容嘅話你又點會攞「成間公司都整」嚟噠我
其實最撚上心嘅係你哋
我只係路過 覺得你哋自己鍾意睇人造人但又要選擇性失明好撚好笑

突嘴可以點整 你問返我 又話人吾撚識整容知識 你咪咩9刀吾知 你上網搵下 有撚左好耐 好撚普通 大撚把韓星整 整撚左係靚好撚多

講事實姐

IU咪又係整容

係 我覆樓主
但你覆我 講嘅所謂觀點(?)係九唔搭八
柒咗理解錯又唔認
仲喺度死兜爛兜 肉唔肉酸
irene係幾靚但我對韓國嘢冇興趣
我連佢隊嘢係咩都唔撚知都唔想知
你哋韓狗唔撚喺度洗版我咪唔撚識邊個irene囉

整都整得靚過佢
兩個都係整
咁都係iu蠃

整撚到兩個人刀話無整 奶到甘刀話吾撚識無撚追

樓主眼有事？

我有覆你架 你post個兩張隻眼整到

另外人炒曬車都有得整 凸左出來點會冇得整呀

我一早話咗箍牙搞撚掂
然後唔知上面邊條kpop狗覆我話唔係箍牙 係整容
我夠知可以執啦 不過係箍牙小問題 而唔撚係整容呀

IU乜都做齊
Irene最多細執
咁緊係課金多個位贏啦

點解佢唔可以係整？
整即刻搞掂 唔洗曬時間

窮唔係藉口
同埋唔好講口細執 兩件都大執
醫生同天生個底 iu蠃咁解

唔好屈我kpop狗
冇嘢垃圾得過追kpop/追星
最撚睇唔起呢啲儍鳩

箍牙 削骨 效果全撚部有分別 一種方法整撚曬成塊面呀

傳聞iu仲西過Irene 但佢後台好堅 掩哂冇人敢出聲

唔識分你哋邊個打邊個
凸出嚟咪箍牙 我上面已經覆咗唔知邊個kpop狗 根本唔係開刀嘅問題 只係箍牙問題

你隻kpop9 甘撚多人幫你吾幫 甘你甘撚幫佢

咪解釋咗
醫學上嗰個位唔係你哋咁白痴諗住咩都打botox
可以簡單箍牙 佢係下牙骹凸only 開刀冇用 根本唔適合呢啲case 何況佢已經唔算大問題 angelababy嗰啲先大哨

就係問你佢整唔得既？
同埋箍牙唔代表一定得架wo

我都係迷日
佢有整 你幫條臭雞死撐

素顏幾cute
可愛過父狗

係唔係好想比我打到入殯儀館 講聲好易

屌你老母禁錯負皮

你老母臭閪屈撚完未
仲要打撚埋啲垃圾字
唔撚夠講就屈鳩人kpop狗
娛台啲垃圾會員質素差撚到

男人老狗先唔同整容雞比可愛

你迷狗

嬲撚到打5p字？

我咩都冇迷 只係有嗰句講嗰句

但你係雄性狗
俗稱狗公

咁都唔靚？
落一轉旺角大撚把仔視姦

我都只係有個句講個句姐

咩類型明星就有咩類型fans 最佳例子

鐘培生都有上連登
佢用曬副身家應該食到

人哋關你撚事咩
副身家點駛 食唔食到 關你撚事咩
唔好咁低b無聊啦 大個仔㗎喇唔好喺度廢噏發夢講埋啲不切實際嘅嘢

我點覆關你撚事咩
回覆點覆 想唔想覆 關你撚事咩
唔好咁低b無聊啦 大個仔㗎喇唔好喺度廢噏發夢講埋啲不切實際嘅嘢

你推撚緊post呀屌你老母
垃圾post就咪撚推啦 定你以為自己個post #1真係好撚幽默呀？先唔講條韓國人有冇整容 但你啲內容 每個cm都好撚低質 好似啲戇鳩仔冇論據又要喺度拿返拃沙咁 知唔撚知醜呀垃圾kpop狗

父哥回家未

我點推post關你撚事咩
個post點推 想唔想推 關你撚事咩
唔好咁低b無聊啦 大個仔㗎喇唔好喺度廢噏發夢講埋啲不切實際嘅嘢

睇吓 真係要拿返拃沙
唔識駁咪要copy人段嘢
真係垃圾戇鳩仔嚟 快撚啲死全家
等你冇咁嘅閑情去開埋啲垃圾post出嚟篤眼篤鼻

我推post 你吹得我漲

on9乜嘢標準嚟

同允兒比行埋一邊啦

搶人枝mic好西

又真
允兒全方面屌打

我鐘意pin咩就pin咩 鬼叫我係樓主

允兒呢個年齡仲屌打眾多後生女

個班Irene死忠，最好就係你唔好話隻國民閪婆有整容、態度差，唔係實咬你
全部缺點都有藉口幫West Velevt隻人間失格首席西女人開脫

靚 但未至於神顏

台灣大把人做。。正顎手術
可能唔識個個係你呢

iu irene都有整
iu明顯整得有辨色度 一眼就認得 又得人中意
irene 初出道認唔到佢 老左更加冇得同iu比 皮墮晒

佢整容雞打手 唔識依d野

正顎手術唔係for呢啲case
嗰啲係成棚矯 要開刀 辛苦過整容
通常係影響咬合 或者外表已經好大影響先會去做正顎

姐係有得整啦屌
講咁多野

整容就整容啦，豬西扮上菜，仲要態度差，被人踢爆係戴住假面具嘅國民閪婆

你就真係唔撚識
佢只係嗰一忽仔凸 仲要唔明顯
睇返佢其他側面相根本冇問題
佢只需要嘅係箍牙
唔識正顎手術係點做 for咩case嘅就做吓功課先

屌你老母做功課睇吓邊啲人先要做正顎
乜撚嘢都要執著整整整整整
問題係要睇case嚟判斷做咩嘢
佢小問題冇咬合問題冇外型問題做乜撚嘢正顎
知唔知個手術辛苦過普通整容

又話佢整鼻削鼻 雙眼皮
個鼻根本冇分別 係平時重裝甲
呢對雙眼皮一睇就知係黐出嚟
成班真係戇鳩盲撚靠屈

整容有咩問題？知自己柒去整好過成個而個po啲柒頭樣衰都冇錢整
至於話佢格西，由連登仔把口講就仲好笑，男人老狗都對人mean到女人西人咁

irene梗係靚

好心你班韓狗又要睇又要反 柒之前都自己做吓功課唔好人講乜就跟住講
而家咁睇 佢可能箍牙都冇去 下骹少凸 原來到而家都仲有嘅 話削骨嘅人睇吓佢右圖面骨 唔好撚吹水了

你自己問人點整
明明有得整
秒左

冇
所以大家話佢整容雞又閪都冇問題
講事實姐

你點話佢都冇問題佢本人又唔知更加唔會care，係你成個怨婦咁搞笑左啲，而個都係事實

人哋係成個牙骹有問題 個位有問題先會做正顎 大手術嚟㗎戇鳩 我夠知有正顎呢樣嘢
但irene只係下唇位少凸
你哋吹撚到要整容先解決到 仲要我啱啱google完相發現佢根本連牙都冇箍 某啲表情都仲係見到少凸
證明你哋真係鳩噏冇譜

個人覺得Red Velvet裡面 佢唔係最靚

1. Seulgi / Joy
2. Wendy / Irene
3. Yeri
之前有人開貼問過,我都係咁講
唔明點解咁多人吹奏話佢最靚
可能我問題吧。

不過佢俾人爆 鬧人20分鍾 真係預料既事
佢俾人既感覺就係咁做呢D事
不過冇諗過真係變成事實。

定

靚係靚
但唔覺得佢純天然
講真依家好多都微調唔係整容
但吹到佢神顏就有d......
佢同隊隊友都唔差得去邊
唔明點解淨係吹噓佢

右圖完美解釋冇整牙骹冇削骨冇整鼻
大家唔使理盲反狗了
根本同舊相一撚樣樣
全部都係韓狗自己幻想出嚟 人哋講自己又跟住講 人云亦云
連呢方面知識都冇 大大聲話人整咗邊度邊忽真係搏人笑佢柒 係呀 就嚟虎牙都要做正顎手術呀

呢單好似有人解釋過係yuri搶咪先

神顏呢啲係相對嘅啫
比起而家啲idol一鳩樣樣
Irene樣又靚又有記憶點又順眼
之前雪炫允兒都係神顏

而其他隊友呢。。。比起其他團D女係靚嘅。。。不過脆裏面最紅都係Irene

原來冇裝甲嗰陣個鼻頭又圓又大
對眼淺內雙
呢個面型叫削咗骨？botox？

你巧撚鍾意呢個整容西 我地Kpop所有女同佢比都係狗離

Yeri又唔係隊長 幾時到佢講野姐
Irene俾人搶咪就真

係你要嬲姐
成個post大家都係講下
你又理佢本人會唔會知
佢本人知唔知都唔關我事啦

邊忽有記憶點 佢係靚姐 我初初認左勁耐都唔認得佢（ice cream cake個陣）

打咁多段野=有得整
你自己要問人點整 有得整就得啦

唔靚，怪怪地咁

其實我覺得靚就一定算靚 就算有整容我都冇意見
但佢格衰就confirm左 攻擊佢外貌冇咩意思

呢樣真
成個kpop唯一入我眼的真係得允兒

原來發表唔認同你既意見就係嬲
港父狗真係淨係識屈似係你想趁佢比人爆西格既時候開個咁既po呃正評打飛機，點知仲有人覺得佢靚就轉向話整容雞黎姐話覺得整容冇問題但又要執意於人地整容話係雞
矛盾到極點，其實你係咪女人黎？係既話o解釋到點解會格西到咁

iu 智孝都ok
不過允兒真係屈

其他 i字頭臭閪整容怪

你自己要無啦啦話人怨婦
大家講下 討論下 得你覺得我怨
我都唔知怨邊個

你怨婦係事實

所以我話你嬲都係事實

真 happiness 個個一樣樣 ice cream cake都唔認得
係連登日日吹奏被迫要睇佢 先認到

係睇你唔順眼

後期個妝變左 睇耐左先認到 係靚女 但唔易認

係你要怨我姐
自由投票 講到我逼人正評做咩

你逼到就唔叫呃啦你用評分打飛機當主流意見咁柒都唔係第一日既事

靚唔靚咁正觀
個投票咪睇下幾多人覺得佢靚
咪200幾人覺得唔靚 400幾人覺得靚羅
我不嬲好公道

主觀*

出名雙重標準寬己嚴人都話自己公道

下 你係咪認錯自己呀
個正負評人人睇到

個post講靚唔靚咪大家講下各自睇法
靚邊有答案

你份人本身係咁唔止而個投票po，事實黎

波

我份人不嬲公道
你要做怨婦 怨我冇計

自己5毛藍絲睇TVB就好黃反你既就計5毛都算公道

嘩 怨撚到
原來嬲我話你五毛呀

下次直接講ma 兜兜轉轉咁小家

你冇話過我既睇你份人雙標扮公道唔過眼即

你搵到之前幾時話我5毛咪當你贏

算吧啦 幫班五毛既都唔方好得去邊
屌 講咁耐原來你先係怨婦

年中話唔少 搵唔曬啦

都仲係未解釋到自己雙標屈人5毛就再屈多次不如叫雙重標準之父啦

我直認睇愛回家
五毛開post 有認五毛？
點雙重法？

搵唔到係度扮公道

所以你咪藍絲

睇tvb一定藍？
我日日都搬微博落來笑支那人

係得你d傻仔先會用依d論點

原來日日睇微博添紅底之父

係呀 係得你d傻仔 唔睇對方d野 就以為自己黃姐

分分鐘支那人都冇日日玩微博，係得條怨婦日日上去搬野落黎笑以為自己好黃就屌人5毛

你同個班叫人唔好拎政府10000個班傻仔一樣
我先唔會理傻仔點講 10000我就拎緊
對我有利就做
就係咁簡單

你自己d黃標準 我唔理架wo
我做咩要跟你標準

Irene是黃金比例，唔係特別靚，但你又搵唔到缺點嗰種
法令紋打Botox咪得，但佢個樣真冇缺點

五官

人格還人格，人哋樣真係靚喎

唔明佢做咩唔搞搞條虎紋

人咁樣仲要有實力，而家仲受歡迎有原因

佢好似好鍾意笑，唔係好鍾意人讚佢靚

靚 不過唔係靚到用“神顏“可以形容

樓主盲撚左 iu 比irene更似嗰隻狗

樣衰

實力唔係拎嚟形容國民閪婆（人間失格）Irene
但你可以形容佢為Hea或者係西女人

起度講iu有咩後果

iu
真係屌打佢

利申多次 迷日

睇吓monster 同naughty 就已經可以證明四代除咗Lisa沒人跳到

唱live難度好高 seulgi真係好勁 irene差啲

佢係俾人搶枝mic 佢搶番返嚟

MMA大場合 你話應該邊個講嘢

好靚，我鐘意果類型

利申：冇留意開kpop

嘴可以打針，睇下泫雅就知

佢本身有d鞋抽同歪面，唔知係就咁箍牙定做埋正顎手術。但留意返佢面部表情，依家都成日歪埋一面笑。

個口會歪 雪炫都會 好似係用得多咪就會慣咗側嘴?

習慣／發育期下巴生歪左，兩樣都有機會。